真。無線耳機係咪一定聲畫唔同步

之前買左onkyo個隻係咁
其個牌子會唔會一樣

如果係 咁用嚟做乜

用緊arctis 7
0 delay

airpod 無問題 超好用

啱啱買完airpod俾另一半 一齊用無問題

用緊bonnaire 無線但又可以轉返做有線

啲音真係正撚到仆街

上網睇過 onkyo 既缺點黎

Onkyo 先會咁
佢個盒都好似有寫到佢會聲畫唔同步

咁要黎做乜

齋聽歌

聲音唔同步 係咪用來聽無損

耳機同耳筒好似係兩樣野來。。。

訂左sony個隻試下先

jaybird 無咁既問題

樓主用過airpods未？

得罪講句 airpod戴起上黎真係好柒
其他掛耳入耳都冇奇怪

Airpods 冇乜問題

邊隻

用緊earin，聲話唔同步

Airpods 好難輸
用軟件Check計Dataloss Airpods 領先其他廠至少3年

Sony好正，有noise cancellation

SONY年幾前開始做無損無線技術LDAC都輸？
得罪講句, 真係對音質有追求都唔會買Airpod啦
Airpod唯一好既地方就係方便，特別係你成家都APPLE野
本身我對APPLLE真係無咩野..但你地班信徒唔好成日覺得APPLE出就係最勁好無...而你地又真係咩都唔識個下先ON9..到今時今日都仲有人同我講IPHONE多電D, 幾多年前既事呀..我又唔係盲踩IPHONE, 而家IPHONE CPU都趕超高通好多, 但我唔該你地唔好成日將APPLE D屎當係香至得架, 前幾年出手表, 咁柒都可以死撐, 得一個接口就話帶領潮流, 無耳機口就話其實耳機接口已經好舊
我唔知你地係打手定真信徒..但你地真係好柒...

藍牙點聽無損？

點解聽唔到？

sony咪有藍牙無損技術 上面已經有人提 仲可以見到人炒粉